…但iphone冇高階電腦咁多ram (大圖慎入)

個blend file 2gb, blender食20gb，開波render食40gb

呢張圖我部pc要整兩分鐘，如果note 8整到可能要35分鐘，不過未load完個file已經oom kill左app

A12 某d task先追到x86 cpu, 一複雜就見真章

有人話要一步登天取代i9咩
取代atom m3 得喇掛
無鳩聊

隻隻字都明 但夾埋一齊就唔明

成堆i🐕一見到對iOS傳教不利既嘢就會選擇性癡呆, 咩都唔知乜都唔明

到有朝一日某d實用task(唔洗講其他,就講影片encode/轉碼),AX系CPU+GPU硬件加速
快過i7最新CPU既純軟件處理,包保成堆i🐕即時高潮大呼"呀嗚~ "架啦

其實本身將手機u同pc u放埋一齊比較已經係on9
個性能差咁撚遠就唔好吹到追得上
就算你話依家係a12都未必有i5跑分高
利申用緊Xs max 覺得蘋果出打手吹同pc粒u差唔多極on9

你睇出面條友

I9咩發熱量 咩供電？
仲比？ 我比你老母呀
門檻都唔撚同

根本有d idog同an狗都係弱鳩智